# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-29 14:40-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: rcv_list/static/rcv_list/js/edit_page.js:36
msgid "RCV name is the same as the original."
msgstr "RCV名称与原来的名称相同"

#: rcv_list/static/rcv_list/js/edit_page.js:38
msgid "Are you sure "
msgstr "你确定"

#: rcv_list/static/rcv_list/js/edit_page.js:39
msgid " is the correct rcv number?"
msgstr "是正确的rcv号码吗？"

#: rcv_list/static/rcv_list/js/search.js:80
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:489
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:558
msgid "RCV"
msgstr "RCV"

#: rcv_list/static/rcv_list/js/search.js:101
msgid "Upload Date"
msgstr ""

#: rcv_list/static/rcv_list/js/search.js:106
#, fuzzy
#| msgid "Date"
msgid "RCV Date"
msgstr "日期"

#: rcv_list/static/rcv_list/js/search.js:111
#, fuzzy
#| msgid "Start Date"
msgid "Input Date"
msgstr "开始日期"

#: rcv_list/static/rcv_list/js/search.js:116
#, fuzzy
#| msgid "File "
msgid "Filename"
msgstr "文件"

#: warehouse_map/static/warehouse_map/js/page_functions.js:44
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/map/map.js:288
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:586
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:130
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:136
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: warehouse_map/static/warehouse_map/js/page_functions.js:47
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/map/map.js:291
msgid "Total"
msgstr "总"

#: warehouse_map/static/warehouse_map/js/page_functions.js:99
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:158
msgid "Item Count"
msgstr "物品数量"

#: warehouse_map/static/warehouse_map/js/page_functions.js:100
msgid "Items Shipped"
msgstr "发货数量"

#: warehouse_map/static/warehouse_map/js/page_functions.js:101
msgid "Items Added"
msgstr "已添加项目"

#: warehouse_map/static/warehouse_map/js/page_functions.js:146
msgid "Previous Date"
msgstr "上一个日期"

#: warehouse_map/static/warehouse_map/js/page_functions.js:163
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:876
msgid "Time Period"
msgstr "时间段"

#: warehouse_map/static/warehouse_map/js/page_functions.js:230
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:344
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:729
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:777
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:535
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: warehouse_map/static/warehouse_map/js/page_functions.js:244
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: warehouse_map/static/warehouse_map/js/upload_page.js:17
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/upload.js:21
msgid "Currently Uploading"
msgstr "目前上传"

#: warehouse_map/static/warehouse_map/js/upload_page.js:32
msgid "No file was uploaded."
msgstr "没有上传文件。"

#: warehouse_map/static/warehouse_map/js/upload_page.js:40
msgid ""
"The file is named incorrectly. It should contain 14 numbers for year, month, "
"day, hour, minute, and second."
msgstr "该文件的名称不正确。它应该包含14个数字的年，月，日，小时，分钟和秒。"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/upload.js:4
msgid "File "
msgstr "文件"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/upload.js:4
msgid " has finished uploading."
msgstr "已经完成上传"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/upload.js:43
msgid "No file was uploaded"
msgstr "没有上传文件。"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/upload.js:45
msgid "The file needs to be an excel file [.XLSX]"
msgstr "该文件需要是一个Excel文件[.XLSX]"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/upload.js:47
msgid ""
"Incorrect file name. It needs to have 14 numbers for yyyymmddhhmmss[year, "
"month, day, hour, minute, second]."
msgstr "该文件被错误地命名。它应该包含14个年份，月份，日期，小时，分钟和秒数。"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:159
msgid "Item Added"
msgstr "已添加项目"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:160
msgid "Item Shipped"
msgstr "发货数量"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:161
msgid "Item Weight"
msgstr "产品重量"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:210
msgid "Total Item Info"
msgstr "总项目信息"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:211
msgid "Item Type By Location"
msgstr "项目类型按位置"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:212
msgid "Total Item Over Time"
msgstr "总项目时间"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:213
msgid "Items Added Over Time"
msgstr "随时间添加的项目"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:214
msgid "Item Types Over Time"
msgstr "项目类型随时间变化"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:215
msgid "Number of Customers Over Time"
msgstr "客户随着时间"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:216
msgid "Items_Shipped Over Time"
msgstr "物品随时间运送"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:289
msgid "Data Type"
msgstr "数据类型"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:389
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:401
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:417
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:479
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:548
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:143
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:149
msgid "Customer"
msgstr "顾客"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:484
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:553
msgid "SKU"
msgstr "项目SKU"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:494
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:563
msgid "Item Description"
msgstr "商品描述"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:522
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:527
msgid "Does Not Contain"
msgstr "不含"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:532
msgid "Exactly Contains"
msgstr "确切地包含"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:634
msgid "Level"
msgstr "水平"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:648
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:839
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:938
msgid ">="
msgstr "大于等于"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:653
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:844
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:943
msgid "<="
msgstr "小于等于"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:658
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:849
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:948
msgid "="
msgstr "等于"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:813
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:825
msgid "Item Types"
msgstr "项目类型"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:904
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:918
msgid "Available Items"
msgstr "可用项目"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:923
msgid "Shipped Items"
msgstr "货物出货"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/side_menu.js:928
msgid "Total Items"
msgstr "项目总数"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:117
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:541
msgid "Total Number of Items"
msgstr "项目总数"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:121
msgid "Number of Item Types"
msgstr "项目类型总数"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:125
msgid "Number of Customers"
msgstr "客户数量"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:130
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:143
msgid "# of Items"
msgstr "东西的个数"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:136
#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:149
msgid "# of Item Types"
msgstr "项目类型总数"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:155
msgid "Item SKU"
msgstr "商品SKU"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:155
msgid "# Items"
msgstr "东西的个数"

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:447
msgid "AREA: "
msgstr "区: "

#: warehouse_viewer/static/warehouse_viewer/js/viewer/viewer.js:448
msgid "AISLE: "
msgstr "走道: "

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"
